建議封鎖所有中國IP

以防DDOS

求連仔將大量大陸禁詞放喺背景反炸大陸GFW